[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2025,"day":1,"weekDay":3,"startDate":"01-01-2025","endDate":"01-01-2025","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2025,"day":6,"weekDay":0,"startDate":"01-06-2025","endDate":"01-06-2025","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2025,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"03-30-2025","endDate":"03-30-2025","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2025,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2025","endDate":"03-20-2025","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2025,"day":18,"weekDay":4,"startDate":"04-18-2025","endDate":"04-18-2025","allDay":true},{"info":"San Isidro","type":"local","month":5,"year":2025,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"05-15-2025","endDate":"05-15-2025","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2025,"day":2,"weekDay":3,"startDate":"05-02-2025","endDate":"05-02-2025","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2025,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"05-01-2025","endDate":"05-01-2025","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2025,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2025","endDate":"06-20-2025","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2025,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2025","endDate":"08-15-2025","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2025,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2025","endDate":"09-23-2025","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 13 de Octubre)","type":"nacional","month":10,"year":2025,"day":12,"weekDay":3,"startDate":"10-12-2025","endDate":"10-12-2025","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2025,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"10-26-2025","endDate":"10-26-2025","allDay":true},{"info":"Nuestra Se\u00f1ora de la Almudena (se pasa al d\u00eda 10 de Noviembre)","type":"local","month":11,"year":2025,"day":9,"weekDay":4,"startDate":"11-09-2025","endDate":"11-09-2025","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos","type":"nacional","month":11,"year":2025,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"11-01-2025","endDate":"11-01-2025","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":12,"year":2025,"day":6,"weekDay":4,"startDate":"12-06-2025","endDate":"12-06-2025","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2025,"day":8,"weekDay":2,"startDate":"12-08-2025","endDate":"12-08-2025","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2025,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2025","endDate":"12-21-2025","allDay":true}]
