[{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:17+00:00","slug":"a-coruna","province":"A Coru\u00f1a","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"local","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"local","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Virgen del Rosario","type":"local","month":10,"year":2026,"day":7,"weekDay":5,"startDate":"10-07-2026","endDate":"10-07-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:17+00:00","slug":"alava","province":"\u00c1lava","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"San Prudencio","type":"local","month":4,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"04-28-2026","endDate":"04-28-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:18+00:00","slug":"albacete","province":"Albacete","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla-La Mancha","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":31,"weekDay":4,"startDate":"05-31-2026","endDate":"05-31-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de los Llanos","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:18+00:00","slug":"alcala-de-henares","province":"Alcal\u00e1 de Henares","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:18+00:00","slug":"alcantarilla","province":"Alcantarilla","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Regi\u00f3n de Murcia","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Francisco Javier","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"12-03-2026","endDate":"12-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:18+00:00","slug":"alcobendas","province":"Alcobendas","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:18+00:00","slug":"alcorcon","province":"Alcorc\u00f3n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:19+00:00","slug":"alfaro","province":"Alfaro","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de La Rioja","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:19+00:00","slug":"algeciras","province":"Algeciras","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:19+00:00","slug":"alicante","province":"Alicante","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Santa Faz","type":"local","month":4,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"04-28-2026","endDate":"04-28-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Les fogueres","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Comunidad Valenciana","type":"autonomico","month":10,"year":2026,"day":9,"weekDay":4,"startDate":"10-09-2026","endDate":"10-09-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:19+00:00","slug":"almeria","province":"Almer\u00eda","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:19+00:00","slug":"arnedo","province":"Arnedo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de La Rioja","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:20+00:00","slug":"asturias","province":"Asturias","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"San Mateo","type":"local","month":9,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"09-21-2026","endDate":"09-21-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:20+00:00","slug":"avila","province":"\u00c1vila","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Santa Teresa de Jes\u00fas","type":"local","month":10,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"10-15-2026","endDate":"10-15-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:20+00:00","slug":"aviles","province":"Avil\u00e9s","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"local","month":4,"year":2026,"day":18,"weekDay":4,"startDate":"04-18-2026","endDate":"04-18-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Fiestas de San Agust\u00edn","type":"local","month":8,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"08-28-2026","endDate":"08-28-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:20+00:00","slug":"badajoz","province":"Badajoz","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"02-17-2026","endDate":"02-17-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Virgen del Mar","type":"local","month":6,"year":2026,"day":6,"weekDay":6,"startDate":"06-06-2026","endDate":"06-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Extremadura","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:20+00:00","slug":"badalona","province":"Badalona","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:21+00:00","slug":"barakaldo","province":"Barakaldo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:21+00:00","slug":"baranain","province":"Bara\u00f1\u00e1in","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:21+00:00","slug":"barcelona","province":"Barcelona","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Pascua Granada","type":"local","month":6,"year":2026,"day":6,"weekDay":6,"startDate":"06-06-2026","endDate":"06-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"La Merc\u00e8","type":"local","month":9,"year":2026,"day":24,"weekDay":4,"startDate":"09-24-2026","endDate":"09-24-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Local","type":"local","month":9,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"09-26-2026","endDate":"09-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:21+00:00","slug":"bizkaia","province":"Bizkaia","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Valent\u00edn de Berriochoa","type":"local","month":7,"year":2026,"day":4,"weekDay":2,"startDate":"07-04-2026","endDate":"07-04-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Semana Grande","type":"local","month":8,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"08-26-2026","endDate":"08-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:21+00:00","slug":"burgos","province":"Burgos","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Curpillos","type":"local","month":6,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"06-17-2026","endDate":"06-17-2026","allDay":true},{"info":"San Pedro","type":"local","month":6,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"06-29-2026","endDate":"06-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:21+00:00","slug":"burlada","province":"Burlada","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:22+00:00","slug":"caceres","province":"C\u00e1ceres","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"02-17-2026","endDate":"02-17-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"San Jorge","type":"local","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Fiestas de San Fernando","type":"local","month":5,"year":2026,"day":27,"weekDay":4,"startDate":"05-27-2026","endDate":"05-27-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Extremadura","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:22+00:00","slug":"cadiz","province":"C\u00e1diz","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"local","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Virgen del Rosario","type":"local","month":10,"year":2026,"day":7,"weekDay":5,"startDate":"10-07-2026","endDate":"10-07-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:22+00:00","slug":"calahorra","province":"Calahorra","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de La Rioja","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:22+00:00","slug":"calatayud","province":"Calatayud","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:23+00:00","slug":"calvia","province":"Calvi\u00e0","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Islas Baleares (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:23+00:00","slug":"camargo","province":"Camargo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Cantabria","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"07-28-2026","endDate":"07-28-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Bien Aparecida","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"09-15-2026","endDate":"09-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:23+00:00","slug":"cangas","province":"Cangas","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:23+00:00","slug":"cantabria","province":"Cantabria","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Cantabria","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"07-28-2026","endDate":"07-28-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Bien Aparecida","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"09-15-2026","endDate":"09-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:23+00:00","slug":"carballo","province":"Carballo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:23+00:00","slug":"cartagena","province":"Cartagena","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Regi\u00f3n de Murcia","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Francisco Javier","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"12-03-2026","endDate":"12-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:24+00:00","slug":"castellon","province":"Castell\u00f3n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fiestas de la Magdalena","type":"local","month":3,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"03-28-2026","endDate":"03-28-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Pedro","type":"local","month":6,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"06-29-2026","endDate":"06-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Comunidad Valenciana","type":"autonomico","month":10,"year":2026,"day":9,"weekDay":4,"startDate":"10-09-2026","endDate":"10-09-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:24+00:00","slug":"castrillon","province":"Castrill\u00f3n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:24+00:00","slug":"castro-urdiales","province":"Castro Urdiales","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Cantabria","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"07-28-2026","endDate":"07-28-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Bien Aparecida","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"09-15-2026","endDate":"09-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:24+00:00","slug":"ceuta","province":"Ceuta","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Antonio","type":"local","month":6,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"06-13-2026","endDate":"06-13-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta del Sacrificio Aid Al Adha","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"06-29-2026","endDate":"06-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Nuestra Se\u00f1ora de \u00c1frica","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":5,"weekDay":5,"startDate":"08-05-2026","endDate":"08-05-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Ceuta","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":2,"weekDay":1,"startDate":"09-02-2026","endDate":"09-02-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:24+00:00","slug":"ciudad-real","province":"Ciudad Real","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla-La Mancha","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":31,"weekDay":4,"startDate":"05-31-2026","endDate":"05-31-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Ntra. Virgen de Alarcos","type":"local","month":6,"year":2026,"day":6,"weekDay":6,"startDate":"06-06-2026","endDate":"06-06-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"La Octava de la Virgen del Prado","type":"local","month":8,"year":2026,"day":22,"weekDay":4,"startDate":"08-22-2026","endDate":"08-22-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:25+00:00","slug":"cordoba","province":"C\u00f3rdoba","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Fuensanta","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Rafael","type":"local","month":10,"year":2026,"day":24,"weekDay":4,"startDate":"10-24-2026","endDate":"10-24-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:25+00:00","slug":"corvera-de-asturias","province":"Corvera de Asturias","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:25+00:00","slug":"cuenca","province":"Cuenca","data":[{"info":"San Julian","type":"local","month":1,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"01-28-2026","endDate":"01-28-2026","allDay":true},{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla-La Mancha","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":31,"weekDay":4,"startDate":"05-31-2026","endDate":"05-31-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Luz","type":"local","month":6,"year":2026,"day":1,"weekDay":2,"startDate":"06-01-2026","endDate":"06-01-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:25+00:00","slug":"don-benito","province":"Don Benito","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"02-17-2026","endDate":"02-17-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Extremadura","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:25+00:00","slug":"donostia","province":"Donostia","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:26+00:00","slug":"el-hierro","province":"El Hierro","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:26+00:00","slug":"elche","province":"Elche","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Comunidad Valenciana","type":"autonomico","month":10,"year":2026,"day":9,"weekDay":4,"startDate":"10-09-2026","endDate":"10-09-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:26+00:00","slug":"estella-lizarra","province":"Estella-Lizarra","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:26+00:00","slug":"ferrol","province":"Ferrol","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:26+00:00","slug":"fuenlabrada","province":"Fuenlabrada","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:27+00:00","slug":"fuerteventura","province":"Fuerteventura","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:27+00:00","slug":"getafe","province":"Getafe","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:27+00:00","slug":"getxo","province":"Getxo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:27+00:00","slug":"gijon","province":"Gij\u00f3n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:27+00:00","slug":"gipuzkoa","province":"Gipuzkoa","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Nuestra Se\u00f1ora de Ar\u00e1nzazu","type":"local","month":9,"year":2026,"day":9,"weekDay":3,"startDate":"09-09-2026","endDate":"09-09-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:27+00:00","slug":"girona","province":"Girona","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago","type":"local","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Sant Narc\u00eds","type":"local","month":10,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"10-29-2026","endDate":"10-29-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:28+00:00","slug":"granada","province":"Granada","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Festividad Mariana Pineda","type":"local","month":5,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"05-26-2026","endDate":"05-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"local","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:28+00:00","slug":"guadalajara","province":"Guadalajara","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla-La Mancha","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":31,"weekDay":4,"startDate":"05-31-2026","endDate":"05-31-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Antigua","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la semana de ferias","type":"local","month":9,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"09-16-2026","endDate":"09-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:28+00:00","slug":"haro","province":"Haro","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de La Rioja","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:28+00:00","slug":"hospitalet-de-llobregat","province":"Hospitalet de Llobregat","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Pascua Granada","type":"local","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Madre de Dios de la Merc\u00e8","type":"local","month":9,"year":2026,"day":24,"weekDay":4,"startDate":"09-24-2026","endDate":"09-24-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:28+00:00","slug":"huelva","province":"Huelva","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Fiestas Colombinas","type":"local","month":8,"year":2026,"day":3,"weekDay":0,"startDate":"08-03-2026","endDate":"08-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Nuestra Se\u00f1ora de la Cinta","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:29+00:00","slug":"huesca","province":"Huesca","data":[{"info":"San Vicente","type":"local","month":1,"year":2026,"day":22,"weekDay":4,"startDate":"01-22-2026","endDate":"01-22-2026","allDay":true},{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Lorenzo","type":"local","month":8,"year":2026,"day":10,"weekDay":4,"startDate":"08-10-2026","endDate":"08-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:29+00:00","slug":"ibiza","province":"Ibiza","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Islas Baleares (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:29+00:00","slug":"baleares","province":"Illes Balears","data":[{"info":"San Sebasti\u00e1n","type":"local","month":1,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"01-20-2026","endDate":"01-20-2026","allDay":true},{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Islas Baleares (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:29+00:00","slug":"jaen","province":"Ja\u00e9n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Capilla","type":"local","month":6,"year":2026,"day":11,"weekDay":5,"startDate":"06-11-2026","endDate":"06-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Lucas (se pasa al d\u00eda 19 de Octubre)","type":"local","month":10,"year":2026,"day":18,"weekDay":4,"startDate":"10-18-2026","endDate":"10-18-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:29+00:00","slug":"jerez-de-la-frontera","province":"Jerez de la Frontera","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:30+00:00","slug":"la-gomera","province":"La Gomera","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:30+00:00","slug":"la-orotava","province":"La Orotava","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:30+00:00","slug":"la-palma","province":"La Palma","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Martes de Carnaval","type":"local","month":2,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"02-13-2026","endDate":"02-13-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Nuestra Se\u00f1ora del Pino","type":"local","month":9,"year":2026,"day":9,"weekDay":3,"startDate":"09-09-2026","endDate":"09-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:30+00:00","slug":"la-rioja","province":"La Rioja","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"local","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Bernab\u00e9","type":"local","month":6,"year":2026,"day":11,"weekDay":5,"startDate":"06-11-2026","endDate":"06-11-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de La Rioja","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"San Mateo","type":"local","month":9,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"09-29-2026","endDate":"09-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:30+00:00","slug":"langreo","province":"Langreo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:31+00:00","slug":"lanzarote","province":"Lanzarote","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:31+00:00","slug":"las-palmas","province":"Las Palmas","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"local","month":2,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"02-21-2026","endDate":"02-21-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:31+00:00","slug":"leganes","province":"Legan\u00e9s","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:31+00:00","slug":"leon","province":"Le\u00f3n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Froil\u00e1n","type":"local","month":10,"year":2026,"day":5,"weekDay":0,"startDate":"10-05-2026","endDate":"10-05-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:31+00:00","slug":"linares","province":"Linares","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:32+00:00","slug":"lleida","province":"Lleida","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Mayor - San Anastasi","type":"local","month":5,"year":2026,"day":11,"weekDay":4,"startDate":"05-11-2026","endDate":"05-11-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"San Miguel","type":"local","month":9,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"09-29-2026","endDate":"09-29-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:32+00:00","slug":"llucmajor","province":"Llucmajor","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Islas Baleares (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:32+00:00","slug":"logrono","province":"Logro\u00f1o","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de La Rioja","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:32+00:00","slug":"lorca","province":"Lorca","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Regi\u00f3n de Murcia","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Francisco Javier","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"12-03-2026","endDate":"12-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:32+00:00","slug":"lugo","province":"Lugo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"local","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Froil\u00e1n","type":"local","month":10,"year":2026,"day":5,"weekDay":0,"startDate":"10-05-2026","endDate":"10-05-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:32+00:00","slug":"madrid","province":"Madrid","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"San Isidro","type":"local","month":5,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"05-15-2026","endDate":"05-15-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"Nuestra Se\u00f1ora de la Almudena","type":"local","month":11,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"11-09-2026","endDate":"11-09-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:33+00:00","slug":"malaga","province":"M\u00e1laga","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Toma de M\u00e1laga por los Reyes Cat\u00f3licos","type":"local","month":8,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"08-19-2026","endDate":"08-19-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Victoria","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:33+00:00","slug":"manacor","province":"Manacor","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Islas Baleares (se pasa al d\u00eda 2 de Marzo)","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":1,"weekDay":6,"startDate":"03-01-2026","endDate":"03-01-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:33+00:00","slug":"marbella","province":"Marbella","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Bernab\u00e9","type":"local","month":6,"year":2026,"day":11,"weekDay":5,"startDate":"06-11-2026","endDate":"06-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","type":"local","month":10,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"10-19-2026","endDate":"10-19-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:33+00:00","slug":"marin","province":"Mar\u00edn","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:33+00:00","slug":"melilla","province":"Melilla","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta del Eid Fitr (se pasa al d\u00eda 4 de Mayo)","type":"local","month":5,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"05-03-2026","endDate":"05-03-2026","allDay":true},{"info":"Fin del Ramad\u00e1n (se pasa al d\u00eda 4 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"05-03-2026","endDate":"05-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta del Sacrificio Aid Al Adha","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"06-29-2026","endDate":"06-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Victoria","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":7,"weekDay":4,"startDate":"09-07-2026","endDate":"09-07-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Melilla","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"09-17-2026","endDate":"09-17-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:34+00:00","slug":"merida","province":"M\u00e9rida","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"02-17-2026","endDate":"02-17-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Extremadura","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:34+00:00","slug":"mieres","province":"Mieres","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"M\u00e1rtires de Valdecuna (se pasa al d\u00eda 28 de Septiembre)","type":"local","month":9,"year":2026,"day":27,"weekDay":4,"startDate":"09-27-2026","endDate":"09-27-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:34+00:00","slug":"mijas","province":"Mijas","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Pe\u00f1a","type":"local","month":9,"year":2026,"day":9,"weekDay":3,"startDate":"09-09-2026","endDate":"09-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Santa Teresa","type":"local","month":10,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"10-15-2026","endDate":"10-15-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:34+00:00","slug":"molina-de-segura","province":"Molina de Segura","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Regi\u00f3n de Murcia","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Francisco Javier","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"12-03-2026","endDate":"12-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:34+00:00","slug":"mostoles","province":"M\u00f3stoles","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:35+00:00","slug":"murcia","province":"Murcia","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"local","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Bando de la huerta (se pasa al d\u00eda 20 de Abril)","type":"local","month":4,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"04-19-2026","endDate":"04-19-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Regi\u00f3n de Murcia","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":9,"weekDay":0,"startDate":"06-09-2026","endDate":"06-09-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Francisco Javier","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"12-03-2026","endDate":"12-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:35+00:00","slug":"naron","province":"Nar\u00f3n","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:35+00:00","slug":"navarra","province":"Navarra","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Apostol","type":"local","month":12,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"12-03-2026","endDate":"12-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:35+00:00","slug":"oleiros","province":"Oleiros","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:35+00:00","slug":"ourense","province":"Ourense","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"local","month":2,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"02-16-2026","endDate":"02-16-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Martes de Campo (se pasa al d\u00eda 8 de Junio)","type":"local","month":6,"year":2026,"day":7,"weekDay":1,"startDate":"06-07-2026","endDate":"06-07-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"San Mateo","type":"local","month":9,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"09-21-2026","endDate":"09-21-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"San Mart\u00edn","type":"local","month":11,"year":2026,"day":11,"weekDay":3,"startDate":"11-11-2026","endDate":"11-11-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:36+00:00","slug":"oviedo","province":"Oviedo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:36+00:00","slug":"palencia","province":"Palencia","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Calle","type":"local","month":2,"year":2026,"day":2,"weekDay":1,"startDate":"02-02-2026","endDate":"02-02-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"San Antol\u00edn","type":"local","month":9,"year":2026,"day":2,"weekDay":1,"startDate":"09-02-2026","endDate":"09-02-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:36+00:00","slug":"pamplona","province":"Pamplona","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:36+00:00","slug":"parla","province":"Parla","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:36+00:00","slug":"pielagos","province":"Pi\u00e9lagos","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Cantabria","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"07-28-2026","endDate":"07-28-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Bien Aparecida","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"09-15-2026","endDate":"09-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:37+00:00","slug":"plasencia","province":"Plasencia","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"02-17-2026","endDate":"02-17-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Extremadura","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:37+00:00","slug":"pontevedra","province":"Pontevedra","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Mi\u00e9rcoles de Ceniza","type":"local","month":3,"year":2026,"day":2,"weekDay":2,"startDate":"03-02-2026","endDate":"03-02-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"local","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Benito","type":"local","month":7,"year":2026,"day":11,"weekDay":6,"startDate":"07-11-2026","endDate":"07-11-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:37+00:00","slug":"redondela","province":"Redondela","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:37+00:00","slug":"ribeira","province":"Ribeira","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:37+00:00","slug":"salamanca","province":"Salamanca","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Juan de Sahag\u00fan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"06-13-2026","endDate":"06-13-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Virgen de la Vega","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:38+00:00","slug":"san-cristobal-de-la-laguna","province":"San Crist\u00f3bal de La Laguna","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:38+00:00","slug":"san-fernando","province":"San Fernando","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:38+00:00","slug":"san-martin-del-rey-aurelio","province":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:38+00:00","slug":"santa-cruz-de-tenerife","province":"Santa Cruz de Tenerife","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Carnaval","type":"local","month":2,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"02-21-2026","endDate":"02-21-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Cruz (se pasa al d\u00eda 4 de Mayo)","type":"local","month":5,"year":2026,"day":3,"weekDay":4,"startDate":"05-03-2026","endDate":"05-03-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Juan","type":"local","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:38+00:00","slug":"santander","province":"Santander","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"local","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Cantabria","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"07-28-2026","endDate":"07-28-2026","allDay":true},{"info":"Santos M\u00e1rtires (se pasa al d\u00eda 31 de Agosto)","type":"local","month":8,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"08-30-2026","endDate":"08-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Bien Aparecida","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"09-15-2026","endDate":"09-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:39+00:00","slug":"santiago-de-compostela","province":"Santiago de Compostela","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:39+00:00","slug":"segovia","province":"Segovia","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Pedro","type":"local","month":6,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"06-29-2026","endDate":"06-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Frutos (se pasa al d\u00eda 26 de Octubre)","type":"local","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:39+00:00","slug":"sevilla","province":"Sevilla","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Andaluc\u00eda","type":"autonomico","month":2,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"02-28-2026","endDate":"02-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Jueves Santo","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":9,"weekDay":5,"startDate":"04-09-2026","endDate":"04-09-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Feria de Sevilla","type":"local","month":5,"year":2026,"day":4,"weekDay":0,"startDate":"05-04-2026","endDate":"05-04-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"local","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Navidad","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"12-25-2026","endDate":"12-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:39+00:00","slug":"siero","province":"Siero","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:39+00:00","slug":"soria","province":"Soria","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"San Saturio","type":"local","month":10,"year":2026,"day":2,"weekDay":2,"startDate":"10-02-2026","endDate":"10-02-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:39+00:00","slug":"tarragona","province":"Tarragona","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Sant Mag\u00ed","type":"local","month":8,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"08-19-2026","endDate":"08-19-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Santa Tecla","type":"local","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:40+00:00","slug":"tarrasa","province":"Tarrasa","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de San Juan","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"06-23-2026","endDate":"06-23-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Catalunya","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":11,"weekDay":1,"startDate":"09-11-2026","endDate":"09-11-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"San Est\u00e9ban","type":"autonomico","month":12,"year":2026,"day":26,"weekDay":4,"startDate":"12-26-2026","endDate":"12-26-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:40+00:00","slug":"telde","province":"Telde","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Canarias","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":30,"weekDay":4,"startDate":"05-30-2026","endDate":"05-30-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:40+00:00","slug":"teruel","province":"Teruel","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"San Jorge (se pasa al d\u00eda 20 de Abril)","type":"local","month":4,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"04-19-2026","endDate":"04-19-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Fiestas del \u00c1ngel","type":"local","month":7,"year":2026,"day":11,"weekDay":6,"startDate":"07-11-2026","endDate":"07-11-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:40+00:00","slug":"toledo","province":"Toledo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"local","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Lunes de Pascua","type":"local","month":4,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"04-13-2026","endDate":"04-13-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla-La Mancha","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":31,"weekDay":4,"startDate":"05-31-2026","endDate":"05-31-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Corpus Christi","type":"autonomico","month":6,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"06-16-2026","endDate":"06-16-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:40+00:00","slug":"torrejon-de-ardoz","province":"Torrej\u00f3n de Ardoz","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"Revuelta contra la ocupaci\u00f3n francesa en 1808","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":2,"weekDay":4,"startDate":"05-02-2026","endDate":"05-02-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:41+00:00","slug":"torrelavega","province":"Torrelavega","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Cantabria","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"07-28-2026","endDate":"07-28-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Bien Aparecida","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"09-15-2026","endDate":"09-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:41+00:00","slug":"tudela","province":"Tudela","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"Santiago Ap\u00f3stol","type":"autonomico","month":7,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"07-25-2026","endDate":"07-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:41+00:00","slug":"utebo","province":"Utebo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:41+00:00","slug":"valencia","province":"Valencia","data":[{"info":"San Vicente M\u00e1rtir","type":"local","month":1,"year":2026,"day":22,"weekDay":4,"startDate":"01-22-2026","endDate":"01-22-2026","allDay":true},{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"San Jos\u00e9","type":"autonomico","month":3,"year":2026,"day":19,"weekDay":4,"startDate":"03-19-2026","endDate":"03-19-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"San Vicente Ferrer","type":"local","month":4,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"04-25-2026","endDate":"04-25-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Liberaci\u00f3n del dominio \u00e1rabe","type":"local","month":10,"year":2026,"day":9,"weekDay":4,"startDate":"10-09-2026","endDate":"10-09-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Comunidad Valenciana","type":"autonomico","month":10,"year":2026,"day":9,"weekDay":4,"startDate":"10-09-2026","endDate":"10-09-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:41+00:00","slug":"valladolid","province":"Valladolid","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"San Pedro Regalado","type":"local","month":5,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"05-13-2026","endDate":"05-13-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Ntra. Sra. de San Lorenzo","type":"local","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:42+00:00","slug":"vigo","province":"Vigo","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Martes de Carnaval","type":"local","month":2,"year":2026,"day":13,"weekDay":4,"startDate":"02-13-2026","endDate":"02-13-2026","allDay":true},{"info":"Reconquista de Vigo","type":"local","month":3,"year":2026,"day":28,"weekDay":4,"startDate":"03-28-2026","endDate":"03-28-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:42+00:00","slug":"vilagarcia-de-arousa","province":"Vilagarc\u00eda de Arousa","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de las Letras Gallegas (se pasa al d\u00eda 18 de Mayo)","type":"autonomico","month":5,"year":2026,"day":17,"weekDay":4,"startDate":"05-17-2026","endDate":"05-17-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"San Roque (se pasa al d\u00eda 17 de Agosto)","type":"autonomico","month":8,"year":2026,"day":16,"weekDay":4,"startDate":"08-16-2026","endDate":"08-16-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:42+00:00","slug":"villaviciosa","province":"Villaviciosa","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Asturias","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":8,"weekDay":0,"startDate":"09-08-2026","endDate":"09-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:42+00:00","slug":"vitoria-gasteiz","province":"Vitoria-Gasteiz","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Elcano (se pasa al d\u00eda 7 de Septiembre)","type":"autonomico","month":9,"year":2026,"day":6,"weekDay":2,"startDate":"09-06-2026","endDate":"09-06-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:42+00:00","slug":"zamora","province":"Zamora","data":[{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n","type":"autonomico","month":4,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"04-23-2026","endDate":"04-23-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"La Hiniesta","type":"local","month":5,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"05-20-2026","endDate":"05-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"San Pedro","type":"local","month":6,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"06-29-2026","endDate":"06-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]},{"source":"https:\/\/micalendariolaboral.com\/calendario-laboral-json-2026","license":"CC BY 4.0","author":"micalendariolaboral.com","generatedAt":"2025-07-03T14:44:43+00:00","slug":"zaragoza","province":"Zaragoza","data":[{"info":"San Valero","type":"local","month":1,"year":2026,"day":31,"weekDay":4,"startDate":"01-31-2026","endDate":"01-31-2026","allDay":true},{"info":"A\u00f1o nuevo","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":1,"weekDay":4,"startDate":"01-01-2026","endDate":"01-01-2026","allDay":true},{"info":"Epifan\u00eda del Se\u00f1or","type":"nacional","month":1,"year":2026,"day":6,"weekDay":1,"startDate":"01-06-2026","endDate":"01-06-2026","allDay":true},{"info":"Cincomarzada","type":"local","month":3,"year":2026,"day":7,"weekDay":5,"startDate":"03-07-2026","endDate":"03-07-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Invierno (cambio de hora, a las 2:00 ser\u00e1n las 3:00)","type":"info","month":3,"year":2026,"day":29,"weekDay":4,"startDate":"03-29-2026","endDate":"03-29-2026","allDay":true},{"info":"Inicio de la Primavera","type":"info","month":3,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"03-20-2026","endDate":"03-20-2026","allDay":true},{"info":"Viernes Santo","type":"nacional","month":4,"year":2026,"day":10,"weekDay":0,"startDate":"04-10-2026","endDate":"04-10-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda del Trabajo","type":"nacional","month":5,"year":2026,"day":1,"weekDay":1,"startDate":"05-01-2026","endDate":"05-01-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Verano","type":"info","month":6,"year":2026,"day":20,"weekDay":4,"startDate":"06-20-2026","endDate":"06-20-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Asunci\u00f3n","type":"nacional","month":8,"year":2026,"day":15,"weekDay":4,"startDate":"08-15-2026","endDate":"08-15-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Oto\u00f1o","type":"info","month":9,"year":2026,"day":23,"weekDay":4,"startDate":"09-23-2026","endDate":"09-23-2026","allDay":true},{"info":"Fiesta Nacional Espa\u00f1ola","type":"nacional","month":10,"year":2026,"day":12,"weekDay":4,"startDate":"10-12-2026","endDate":"10-12-2026","allDay":true},{"info":"Fin del horario de Verano (cambio de hora, a las 3:00 ser\u00e1n las 2:00)","type":"info","month":10,"year":2026,"day":25,"weekDay":4,"startDate":"10-25-2026","endDate":"10-25-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de Todos los Santos (se pasa al d\u00eda 2 de Noviembre)","type":"nacional","month":11,"year":2026,"day":1,"weekDay":0,"startDate":"11-01-2026","endDate":"11-01-2026","allDay":true},{"info":"D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (se pasa al d\u00eda 7 de Diciembre)","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":6,"weekDay":5,"startDate":"12-06-2026","endDate":"12-06-2026","allDay":true},{"info":"Inmaculada Concepci\u00f3n","type":"nacional","month":12,"year":2026,"day":8,"weekDay":3,"startDate":"12-08-2026","endDate":"12-08-2026","allDay":true},{"info":"Inicio del Invierno","type":"info","month":12,"year":2026,"day":21,"weekDay":4,"startDate":"12-21-2026","endDate":"12-21-2026","allDay":true}]}]
